［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

右一果件4眼仔睇落毛都未生齊 就有禁大本BNO 果然前途無可限量

（source: thestandnews instagram)

不過放大睇真啲 好似熟口熟面

唔通你就係大名鼎鼎嘅

想知再講

Sampson 哥
喺英國讀Law, 番香港撕BNO
點夠你玩呀

有冇人識佢

重開 1/10

共享大灣區榮耀 2/10

推

諗起佢拎住本爛咗嘅BNO 去溝鬼妹
實溝死女啦

資料不夠 建議放多啲個人資料

@Sampson.kc

資料不夠 建議放多啲個人資料
慣咗手勢 成日不推文

推啦

聽講間U 都算近倫敦

你識既就講埋啦 反正都係仇家 煩唔煩啊小學雞咩

唔知immigration dept 見到你拎住本passport 黎撕有咩感想

吓

lm

佢地全部撕個本都剪左角戴曬頭盔

推THIS SORRY

吓你老母呀

Push

譚詠麟用Bno去美國，證明香港全部愛強國偽人都係真偽人。

邊個黎？
冇人識你喎 人起朵你起朵

鼓勵多啲bc撕BNO, 唔好做冷氣五毛，唔撕點愛國？

而家成個香港而家狗衝去淘寶買道具bno返黎，任剪都得。咩護照都有。